求nba成日聽到個幾個音歌名

唔知點形容...唯一最深刻係旺角登打士街之前中間開左間沖調飲品都一日播到黑都係呢幾個音。。間野而家變細左。。而個音之後又係nba聽到所以問問

推